ARKR 唔係ARK 系列ETF

D人成日講ark etf係要講下ARKR
好好玩好搞笑咩
老點人好開心咩大家經歷左咁多野，成熟D好唔好
見到就嬲，因為真係好on9
仲要一班傻仔係度loop

我屌你老母啦

提ARKR既會員真係好反智

你出去開膠post啦

Arkr係ark系列呀 飲食板塊
唔識咪岀黎柒

就係呢D啦唔好再老點人啦
成熟D啦，人地輸錢你會開心

經歷左咁多野仲咁多人玩膠都算，仲要同一舊膠

仲有隻arko

有無咁唔想人同你同船呀？
連登就係咁有錢就正係想自己一個賺驚人燈到自己隻靚股

好想知經歷左d咩所以唔玩得

呢個ok
ARKR 個D會員真係好煩好誤導

ZM同ZOOM都唔同呀，小心啲

2019社運，做人認真d啦

買得股就要為自己投資負責

唔通出面d post個個話all in sqqq就咩research都唔做走去all in?

咁AAPL 又唔同APPLE咩

兩樣野好似冇關係我講政治野好認真

你啱架，不過賤之ma
仆街之ma
心地唔好之ma

趕絕班伸手黨何罪之有
你想財經台變晒成堆師奶式問number鳩買？

更何況 arkr都真係有得升
外國一樣有堆盲毛

轉移視線，錯誤假設
以家個問題就係多人1搞同一個GAG,玩同一舊膠
2仲要誤導人
好惡劣同賤

呢種文化唔應該鼓勵

因為睇咗你呢個po而冇買arkr嘅以後會憎撚死你
準備一年升十倍

第一日上連登咩
香港人核心精神
個撚個都想睇人仆街

我就冇叫人買arkr

只能夠講真係做足功課既真係唔會俾人誤導到
咁都中招既要檢討下先

咁仆街都有既，明明係 你就話唔係